聽日見Adecco 我應唔應該去

有份翻譯兼職做會展 開到150一粒鐘好撚吸引
應唔應該做狗

千其唔好 唔好為錢唔要尊嚴
咁好pay 奶catgirl個閪都做啦

老母話Adecco會拖糧
佢做開100蚊都拖，150嗰啲你自求多福

adecco真係狗也不屌

拖糧好出名 自己諗下